屌你老母隻死人連登牛真係好樣衰！！

見一鑊屌一鑊

喊到成個傻鳩咁

傻強

連豬可愛咁多

衰響個鼻，同連豬撞咗，建議個鼻改成鐺鐺

可能遲啲又會好似連鼠咁大整容

依個識變金牛既表情係邊度搵 我搵唔到既?

+

THX

連豬又贏

之前連鼠都係啡色但正式就係灰色

曲線叫人用牛

大家咁話

真係好撚樣衰

好可愛

Sor 我係連豬派

富途牛正好多

爾隻牛會唔會好睇啲？

鍾意返工嘅人都用連牛

係

樓主你記住個個都屌先好

連牛都總好過呢pat垃圾 陰陽怪氣

Sor 我淨係屌用連牛嘅女仔

叫支牛收少啲手續費先

連仔

點解你要咁話我

唔用咪唔話你囉